無痛失戀？

失戀當日，喊左好耐好耐，喊到有種心好痛既感覺，抖唔到氣，而且唔會訓得著。

失戀第一日，無訓過一日 再喊左成晚 其實個人已經好攰，仍然係張床到希望呢一切都唔係事實，但全日都無再收過佢既whatsapp : good morning b , what u doing b... 最後去左朋友屋企賣醉同攬住朋友大喊一場，而全日食過既只係一件pizza。

失戀第二日，星期一又開始返工，開始好忙好忙既生活，突然所有野都做錯，結果俾老闆鬧，又好多野有甩漏，三魂唔見七魄。好想開whatsapp同你講今日過得好差，但見到既電話號碼已經唔再有profile pic，因為已經由第一日起已經block左大家。唯有自己繼續撐落去..

失戀第三日，繼續返工同不斷OT，再加上唔夠訓，開始作病。所有野好似係你離開之後變得好差好差，好希望可以無痛失戀。但真係無痛失戀既話，人又點會成長？

呢一刻，仍然掛住，病既時候更想有你係身邊。但人地已經唔再愛，我又可以強求D咩？

心灰了還未碎 心死了還在醉
人難得只因失戀擁抱負累
未會信甚麼擁有等於失去
無情地對世界說他算是誰
不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要抱著清醒進睡
就以血肉之軀去滿足知覺

加油啊

咩事散

加油

好想愛一個上一課，上次失戀後提過自己唔好再咁毫無保留愛一個人，結果今次都係咁，一樣咁痛。

好想有佢放心機係呢段關係，但佢話已經變左，唔再愛。

我寂寞寂寞就好
我都唔想聽呢D歌，但忍唔到。因為真係好想喊，喊到攰先可以訓到

俾我頹廢多陣 每日返工都唔可以苦口苦面，返到屋企先可以做返自己

樓主加油 以前讀緊書失戀會成日走堂 而家出黎做野失戀頭一兩日會唔翻工 唉

我都好想射波，但公事太忙 一定要返
究竟要痛幾耐？要辛苦幾耐...

沉殿下

同意呀我自己都係咁
但係毫無保留咁愛人唔係錯 你總會搵到對的人 總會搵到個毫無保留愛你既人

所以寧願上黎叫春都好過死纏

我明，但我都唔知幾時既我先會可以再愛一次

你維持左幾耐？
始終我覺得醉既感覺好辛苦，所以只係頭一兩日好想飲先飲，因為我好易醉。

我兩個月前都失戀 當然到而家都放唔底成日發惡夢同發頹 無得唔翻工唯有用工作麻醉自己 係好辛苦 真係好明白

其實都知急唔黎，逼唔到自己唔去諗。
即使係咁同自己講人地已經唔再愛，點解佢可以放得低但自己放唔低？
人都癲

好想放縱自己，星期一約左朋友飲 雖然飲親都醉到訓街

我都會唔明 一分手就丁點舊情都唔念
我岩岩呢次分手好突然無咩先兆 到而家我都仲係諗唔明點解會咁 仲傻到為佢諗籍口話唔定有咩苦衷呢 我真係好on9

分手半年 有時諗起仲會好唔開心
巴打加油 明白有幾難過
但要相信會過去 有一日你會開心返

其實唔洗諗咩藉口架，係得一個原因架咋嘛，就係唔愛
愛既話，有咩問題解決唔到？

知道，多謝你

用一個人去忘記一個人⋯

其實情緒穩定返好多，但好矛盾係知道已經唔可能，仍然有時會希望佢返黎。知道掛黎都無用，但仍然有時候會諗起佢。

然後你會攰到唔想飲酒
個心揪住咁痛
諗起回憶就會好後悔當初點解唔好好珍惜
然後就痛多排你就會明白
點解人地唔鐘意你

你意思係用一個新既人？ 自己都未搞掂，仲點去識一個新既人

我都知...所以我都無點挽留了 只係唔想相信一個咁錫自己嘅人好突然變到咁 我幾時先識收皮 唉

利申痛緊
好想食藥
好想死
好想乜都唔理

時間 時間

曾經我也哭到眼腫 哭到眼痛
另一朝就要打氣精神返工見客
俾自己失望多幾次
就會清醒
好難說點樣可以清醒放低
但果一刻會發生得好突然 一瞬間

我明~~當你真正愛個一人既時候..對方突然消失左...咩都block 晒.......習慣左一收工...就會打俾對方...突然之間再聽唔到佢聲音....果下係好痛~~果下你先發覺原來感情好脆弱...要來就來....要走就走....

有時我都會send 個whataspp 俾佢....睇下佢有冇unblock 返我~~

樓主...你都要努力move on...

我係分手後 朋友不斷提醒我 前度無放過我係心 無重視過我 又點會係錫我
我都想收皮..

醉下啦 我都會假期既時候俾自己頹到夠，第一日既我都係好想死 好想唔再痛。

好想放得低，所以由第一日開始 我所有野都delete晒 等自己唔好無端端睇到佢既野，因為見到個陣既自己笑得好開心就特別痛。

好想搵佢 但我控制住，始終無必要煩住人，佢甚至已經過得好好。我會努力

分左一年
同你差唔多啦
只要情緒穩定搵到事情去做就滿足
由得自己有時會諗佢
只係唔想逼自己

搵水泡其實唔係人人都work
睇你係咪真係咁容易愛上第二個囉

雖然咁講好老套 但時間會沖淡一切真係好岩 岩岩分手係做嘜定搵幾多個人傾都無咩用咖啦 起碼過多幾個月 個心應該無再咁痛 加油 趁呢段時間搵多d自己興趣 做下運動都有用

我就係因為煩住人...先被block

藉住啲個時間....努力地增值自己....活得比以前更好~~

樓主加油我都啱啱分手第三日

上一次分手，我用左兩年時間先忘記到一個人。
今次比上次更深刻，但我希望自己可以叻過上次，雖然依家只係分左一星期 我都唔想逼自己，越逼就越諗

諗住頹多陣同埋完左呢個三月先可以有啲時間做自己野先開始返運動，想keep返好啲既身型

當我仲放唔低前度既時候
佢已經忘記咗我了
我好似從來都無出現過咁

所以對自己好啲，唔好手痕搵人 要掛就係心入面掛

我地可唔可以唔再失戀？你都要加油

因為佢唔再愛，再放你係心都無意思
可惜我都仍然好想係佢心有一個位置

失戀真係好慘，我舊年初戀分手都好傷。喊左兩個星期，失眠左兩個月，每晚四點就會醒，諗起分左手就會開始喊。不過我當時咁岩換工有break,放左兩個月假，去左幾個旅行散心。做左好多自己以前唔敢試既野同體驗左好多。失戀好似大病一場，但會好架！人都會成長！半年之後我就遇到另一個錫我既人，先諗返起之前個個人對我幾差！加油振作！喊多一個星期就唔好再喊！更好既係前面等緊你！

人大了 會覺得往事如煙

其實如果有得俾我揀....我會寧願忘記。

點解成日都遇到人渣

頭一個禮拜 訓都訓唔到 每日就碌係張床到眼光光等天光
之後每次stalk佢ig 個心痛到裂開咁
諗返起好多回憶 睇返以前既相 msg
知道唯一可以做既就係唔好再搵佢
日子總係要過 搵啲野做下 打發時間

依家喊又喊唔出所以訓唔到，成個人唔知點咁，睇黎要醉

喊唔出了，但心仍然痛，好似揮之不去 無一個出口咁

又好矛盾地唔想痛 但又記起之前開心既野

到最後就會忘記到，可惜依家不斷諗起。好苦

巴打 振作呀！

怪就怪自己傻，人地唔愛 我地仲愛緊

唔失 又點可以再戀

Review 下自己衰乜
愛是沒保留 只有歌可以唱

所有野都delete晒就為左自己唔好再望返轉頭，
可惜個腦不斷諗，無停過。
唯有返工打發時間，返到個人其實已經好攰 好想休息 但又訓唔好，結果就病

真係愛一個人唔係應該俾最好既野佢？我控制唔到自己唔付出所有

始終都會有苦盡甘來..不過有時越心急想忘記...就越會記得

去到邊都有回憶 都會突然勾起

既然佢咁決絕就放手俾佢走啦，至少係佢心目中到最後你都唔係一個死纏唔放既人阿 加油阿 喊到係好事，我好想喊 喊唔出

有無諗過佢唔係要你全部愛全力愛?因為佢係愛你 佢感到壓力而分開

明白，我好後悔

係同事黎？

你只是愛得傻乎乎 誰在乎
因為我們一樣的糊塗
介意不來 只有配合演出
不管多勉強只能笑 不能哭
難得你還沒弄清楚
陪我一起 品嚐這勉強的幸福

勉強的幸福

同學

分手一星期
斷聯一星期後琴晚再挽留
Exchange 途中分 突登返香港挽留
當然失敗
但現家分手 一個人係外地要生活3個月
我做乜都冇心機
我都想做返正常人
我覺得我唔會再毫無保留去愛一個人 當你理所當然對人好 人地未必有同一個諗法

但我想同佢做好朋友
我會等自己move on左再搵佢..

你都要加油啊！

咁係難啲既 加油阿

唔好做返朋友，始終覺得咁樣盞辛苦自己，即使已經move on

好攰 好想休息

我覺得有傷心先係正常，人係感情動物
重則抑鬱，輕則喊三日
都係寶貴經驗
到有一日分手都唔識傷心，都幾可悲

舊年我分手仲恐怖 幾個月完全喊到聲沙 佢仲要分左手都狂講d冇人性既野傷害我 地獄咁過左幾個月不停stalk佢挽留佢 失戀既痛真係好得人驚 不過我已行左出黎 巴打加油 會過去的

咁你上一次失戀點行過來

做個有痛覺既人都係好事咩？

分左手就無謂再傷害人，對自己又無好處，好彩你行得返出黎

係兩年內慢慢行出黎，中間喊左好多次 頹左好多日

兩年完咗 到突然有一日無lala會行咗出黎？

直至覺得自己可以愛另一個人時 直至我遇到依家變成前度既佢..

咁遇到呢個前度前 空白咗幾耐呀
呢個又拍幾耐？？

就係空白左兩年，呢個拍左三年半

我頂唔順要睇醫生，有藥可以訓好啲

大家加油

兩個分喇做乜散咗 唉

要好好愛錫自己，分手一刻傷痛是必然，但要企起身只能靠自己，生活一樣要過，飯要食工要返，現實就係咁殘酷，時間唔會因爲失戀而停止，但清醒過要你會發現自己值得擁有更好呀！加油呀！

你意思係問做乜散左？

呢一刻發覺自己原來係咁依賴佢 病左 好想有佢係身邊

傷心幾日懷緬幾日係正常架，始終相處左三年半，雖然我唔知你地因爲咩原因分手，但可以諗下其實問題出係邊，咁樣先係一段感情入面有學。除左愛人地，仲要學識愛自己，呢個真係好重要！take care !

加油呀，呢段日子真係好難捱。一年幾前同初戀散左都係咁，到呢排有時發夢都會夢見佢

有時候好識得諗，會諗其實佢都唔放我係心上，繼續一齊又有咩意思？但有時又會諗即使係咁，都好掛住佢，大家都有開心既回憶。所以依家困左係到...